晚上8時00分 【引渡惡法●Live】民陣追究警察濫權集會

【引渡惡法●Live】民陣追究警察濫權集會

2019年6月23日 晚上8時00分
【引渡惡法●Live】民陣追究警察濫權集會

推

蘋果live有大波妹

唔夠人呀

push

搞革命都遲到

好多人喺我後邊同隔離，
因為啲人怕上鏡。

後邊情況

越嚟越多人

喺現場